小弟想報SYSTEMATIC CCIE。請連登CHING幫手

有CHING 報過的可否SHARE NOTES一讀

人地真金白銀俾幾千銀仲要上足堂先拎得齊D notes, 你條PK想就咁伸手攞咁L無恥?!

當年有好心巴打share ccnp notes俾我,唔係老奉要你地俾我,想巴打們俾我學多少少唔洗俾客屌

巴打考左未